你玩完喇Tony

俾夠3000分你

含沙射影 ban plx

唔理你內容 你標題已經劇透左

等bam

單機啦屌你老母

我比10分

巧可怕既紅衛兵

愛你三千

集氣跟機

Sorry樓主 我好鐘意睇導火線既其實

南生圍成幕都好撚好睇

個po比admin調左去波台？

唔撚敢改我po名 陰啲陰啲搬post有咩居心 想賴晒落波台啲人度？

笑撚死

明明討論緊電影
搬嚟波台做乜鳩
定係影視台淨係俾人討論超人打怪獸 唔俾討論港產片？

許賊借d依想入波台數？

牛鬼蛇神
marvel撚真係睇戲睇上腦